    Esto es un archivo de prueba 

    Esto ya no genera un conflicto
    en la solución de conflictos es importante tener en cuenta el 
    origen y el destino de los cambios

    Los pollitos dicen pio, cuando tiene hambre cuando
    tienen frio

    Vamos a ver como administrar cambios con git

    Se fue para Cartagena y a su regreso ya no tenia hogar,
    sus padres ya no estaban con vida

    con git todo es mas fácil

    Se agregaran nuevas funcionalidades tratando de conservar la 
    integridad inicial del archivo, con el objetivo de no generar 
    futuros conflictos en el código